當你屌緊放唔放吐露港 轉頭又俾班狗封番 分化條撚咩

未又係變番狗vs人

事情已經過去

其實應該分化唔到
因為中大同學真係已做得好好
反而其他區好多路都暢通

pish
民記呢

開返左